乃木坂46討論區#209：中田花奈お誕生日おめでとう

乃Po呼籲:
ナカダカナシカ
ナカダカナシカ
オレノナーカーダーカナシカ
ナカダカナシカ
ナカダカナシカ

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
9月4日發售

[center]乃木坂46 23rdシングル
「Sing Out！」
發售中

乃木坂46 4thアルバム
「今が思い出になるまで」
發售中

斉藤優里1st写真集「7秒のしあわせ」
發售中

映畫「Hot Gimmick: Girl Meets Boy」
上映中

『いつのまにか、ここにいる Documentary of 乃木坂46』
上映中

乃木坂46成員列表 23RD VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
全部已畢業成員

TEMPLATE:
[url]https: //

上個post:乃木坂46討論區#208：請支持好女仔美月

lm

お誕生日おめでとう

腩：私も後輩？
超可愛

Btw入到去竟然係腩安慰返高山

生po留名

花奶生日快樂

珠美

就算貧病或失憶
都爭口氣從旁保護你

LM

見到花奶就諗起手越

白石麻衣留名

大園桃子老公留名

咁啱撞到姐

lm
無咩心情搵花奈+純奈圖

乃木坂四大淫娃

牙白

邊四大

每人定義唔同 閣下可自行想像

新PO留名

禾白留名

牙聖留名

花奶生日快樂

真係冇貨

留名

櫻隊

隊長帶四期出去蒲?

去我到蒲

蓮x?

Lm

牙離

年十係你先2仁 佢好純嘅

_下美月
山_美月
山下_月
山下美_

4個

你又知

請尊重山下美月

手足心水清

[url][/url]
無心情po

老女人留名

花奶happy birthday

有冇巴打知道邊到有第三隻專輯嘅通常盤買
啱啱入坑

好耐無po yoda

發覺乃po手足開始無差別攻擊Mb

美月甘純刀係淫娃?

仲要係主動攻擊
惡到

七仔都開微博

仲賺乜鳩人仔,就嚟跌到變冥通
日圓仲要升,賺埋賺埋兌返日圓就收皮

日本人真係lag機lag咗十年

攰到連po都冇心機睇

唔駛錢 會有手腳派

刷牙訓教

咁嘅 size 邊滿足到 beautiful moon

生日快樂

八月五 三罷體檢
發覺美月上前咗...

1 齋藤 飛鳥
2 大園 桃子
3 与田 祐希
4 遠藤 さくら
5 筒井 あやめ
6 早川 聖来
7 高山 一実
8 生田 絵梨花
9 鈴木 絢音
10 北野 日奈子
11 佐々木 琴子
12 梅澤 美波
13 堀 未央奈
14 白石 麻衣
15 賀喜 遥香
16 山下 美月
17 掛橋 沙耶香
18 岩本 蓮加
19 阪口 珠美
20 寺田 蘭世

南南根本就係屈機

又po
影響市容

有人po 過咩， sor

好似係
因為中國網紅樣嘅堀真係好深刻

開始擔心MB係大陸嘅人生安全
請轉戰台灣香港

Ching都啱美月?

正評了

諗緊放唔放棄神宮

買左機票未

買左29/8-5/9 cx成田

咁點解話放棄？
都係到時睇下有無飛姐

一齊搶？
我今次會記得係禮拜六晚唔係禮拜日晚

都唔知幾時賣飛
如果到時買唔到先真旅行
好多野都未必book得切

好似中午12點賣喎

買垃圾位囉
當真旅行無得輸

屌差啲又錯
仆街
多謝

個網都入唔到，仲點買垃圾位

公布左再睇睇先
唔一定中午12點，但通常都係

次次入去樂天睇都有喎

你覺得神宮入到咩？

唔覺
東京實爆既

禾馬拿豬

馬拿都要痴埋牙櫻度

想同佢一齊煮飯仔

咁我等多陣喇如果禮拜日都仲唔賣我就放棄

白麻會唔會連神宮都缺席架...

最好喇G持

雜誌相真係正好多
早知買9月機票唔買11月啦

雜誌P同自己P係完全兩個人黎

你揸臭臭手同佢反映番唔好P咁多圖

精神呀喂

擺明係遠藤雀黐埋去

露埋波仔整體感覺好左

怕佢西我面

牙櫻果樣好似扮大佬咁

感覺佢都係臭格㗎喇

笑下咪幾好成日都西臉...

夠了
番緊工牙

不過我鐘意女仔唔笑多D
有小小悲傷既感覺先正

今週の「レコメン！」で24thカップリング曲「僕のこと、知ってる？」解禁！

8月12日「THE魂（ソウル）」で桜井玲香ソロ「時々 思い出してください」

認真, 影呢個shot 現場一定走哂光, 個影相佬應該勁多私伙野係自己張卡到, 返屋企晚晚打j 用

可能個攝影師係女呢

仲敢嚟香港

大阪有咩？

可能光復香港之後會嚟呢
台灣啲fans前日格硬塞野比mb添啦，香港嗰啲小事啦

電影劇照正到

大陸禁左同胞台灣自由行
遲吓如果有台灣con大家真係要鼎力G持

浴衣正D

不嬲都咁正

開賣果日見到有

手足請及早求醫

乃po好多鬼想帶風向話遠藤似飛鳥
我屌晒你地老母
明明飛鳥靚咁多

我都成日塞嘢比mb

佢哋唔係鬼，只係盲姐

珍 睇左拍mv條片 真係唔多得

さかぐち 坂道 登り坂！

与田

空氣感

珠美

分化撚

親
牙櫻新黎唔識規矩
明明牙雀先係大佬

講多啲

收返埋對波劬先講空氣感

一睇就知 真係唔多似

Thank you嗰件空降嘢邊有得同飛鳥比

唔係飛鳥飯都咁話

wow 咁

咁牙櫻又唔係咁差姐

無比較就無傷害
係你地夾硬拉埋一齊講玩鳩佢

而家啲妹妹仔咁好營養

諗起蓮加

哇…… 都係忍住睇難波大波波算

成咋人落under 就係為左捧佢，你話係亞喜我都哽得落啖氣丫不過我都係唔講喇

咁真係似啊嘛

あっしゅしゅ

喂你改名啦

去驗眼先

遠藤飛鳥老公

似同靚唔靚過兩回事
話似就等於比較係咩講法？

髮型+細面 only

你去握手會自己睇啦

d動作表情根本同一個人黎,fact checked

會
因為要陪我

係根本唔似

日奈baby

都未握過飛鳥
無得fact check

想揸遠藤

牙櫻有好多張似麵包超人

顴骨凸

柴寶好能Q
希望大家可以抽爆佢

唔反珠美了

咁qq都反真係冇人性

Me likey

好き

metoo

文明能壓碎 情懷不衰 無論枯乾山水
舊時年月投入垃圾裡 你我一起同居
仍然能送你兒時玩具 老地方抱著一起安睡
七百年 隨年歲 記憶老去
仍然有你的忠心愛侶

老婆

躝啦

癡能線咩片嚟

@『屎』路比
其實大圍咁睇 你都算係"比較"唔廁既

乃木坂的未來就負托給她了

是咪漏左我個名

不嬲唔廁

.........你都幾厚面皮喎

大愛無罪

你同牙侵一樣咁廁

做乜嗌我老婆

得牙堀係真愛
美月蓮加YODA只係覺得佢地幾靚姐

喂 漏左me

無視新內廢up

你就算吧啦

係
我咁專一都唔出嚟認
佢衝出嚟

珠美呀

Lotus

南好QQ
昨日に続き俺得のやつやん
可愛いなぁほんまに

我迷同反都係得幾個

你定你funson

禾噯離

件衫好襯佢

過多幾日就可以改走四期id

轉邊個先

岩本年叻

又反

點解得牙喜要返工

開始走美月路線

勤力仔
去左好多個電台宣傳
要上位了

咪屈我蓮

睇翻工事中粒燈好似超人個盞

你唔係話美月好純嘅咩，咁走佢路線有乜問題

明撐暗反

老婆等我番屋企質翻劑

一個係純中帶淫
另一個係淫中帶純

根本個個都係反美月

又嚟

啲Gif唔知放哂喺邊好難搵

淫就淫啦

平時係我屋企都係咁追_含

根據我精密觀察得出既結果黎

應該係得呢幾張啦

美月= 99% 淫 1% 純

蓮加就唔撚淫嘅，係你哋意淫佢咋

你睇得太表面了

點解久唔久又白白連農牆

幫手推下po姐

有無手足推花花

廁侵囉

驚各位手足睇牙白睇到悶

花花真係好搞笑

珍花花真係好正

無先唔正常

ｔｏｏ ｂｉｇ了

點解會同牙雀差咁遠

依個髪型正D

咁又唔可以咁講每個人都有長短處

前期長髮真係差少少

幻想唔到牙雀咁瘦但會點

我嘛嘛地依家個LOOK

咁咩LOOK啱你呀

會寒背

黑色中長

唔係反珠美
係反推珠美既會然

我屈指一算 好似得......er......em........

咁蓮月呢

依個最正
無埋岩岩出道果陣小朋友既感覺

迷雀既都係隱性gay

幾時有飛鳥牆

請

雀係男嘅我都會衝

Yoda?

小妹好現實 冇胸幾靚都係

差唔多近幾個post 都有禾白連農牆

其實我無乜貨

都係正

啲圖張張都貼過無數次

千鳥

咪玩啦 無得比

完全吾岩

想shoot珠美

WOW 10月生日 堀 鳩鳩妹 新C

封面A B C D 通常

梁國雄議員

你哋係咪想好似會然鯨的心咁俾人係標題點名唔好po圖

又jer

細細粒

通常

你就想呀

Type A得櫻

屌
比佢FAKE左

美月連儂牆

佢笑呀 唔對毒撚笑咋嘛

清純型

本音推發起乃Po24單罷買行動
希望大家積極參與

白色恐佈

願意對足白石麻衣一世

又分化
又話不割蓆

霸氣

花真q

ジャケット写真と選抜メンバーのソロカットは、エディトリアル、ファッションフォトや広告などで活躍されている三部正博さん、またブックレットのアンダーメンバーのソロカットは、CDジャケットや音楽雑誌等で活躍されている草場雄介さんに撮影して頂いた所にも注目です！！

呢個只係自發嘅不合作活動

佢會閪面笑

美月

我當年已經同佢許下承諾直到永遠

ching做咩偷我老婆張結婚相?

強烈譴責發起罷買，會影響乃團經濟，破壞繁榮穩定

禾掛橋

8月19日(月)「Qさま!!真夏の3時間SP」

乃木坂46・中田花奈＆山崎怜奈、欅坂46・原田葵、日向坂46・佐々木久美、斎藤ちはるアナウンサーら“坂道軍団”が「Ｑさま!!」に参戦！

禾大軍團

又關慈哈ru事

又邊個隻分身

明明係我同佢結婚個時影嘅

仲以為個衰妹會錫我一啖添

不如揾埋ねろ嚟

ハッスルする 4期生 柚菜ちゃん&レイちゃん

🆕メイキング 乃木坂46・柴田柚菜＆清宮レイ

4番目的光首詞真係填得好撚靚

📣8/7(水)20時～📣
#猫舌SHOWROOM
🐱「できるかな！？#乃木坂46」👘

8月突入☀️今回は…
かわいい浴衣で夏祭りSPをお届けします🍧💖
出演：#佐藤楓 #岩本蓮加

雞場？

係咪第一個alumni用坂道名上節目
其他都係元乃木坂

開太多戰線飛鳥牆已無人理

牙雀都係雞咋

屌
用錯分身

我而家正式屌你老母

有平手feel

牙平抄佢

旦系牙平型好撚多
叫唔叫青出於籃

屌人老母都要正式
Btw支持美月連儂牆

錫你春袋

建議可以貼喺旺角 油麻地 深水埗 元朗 銅鑼鄉嘅著名大厦

邊度係銅鑼鄉？

type c白松

反月撚惡過狗

厭世樣

銅鑼灣先岩 高級啲符合美月形象

畢左都脫離唔到乃

ファンタ坂学園インスタストーリー
①②③④⑤⑥まとめ
#さゆりんご軍団

藍屍mode:你地貼牙白就得，我貼美月就唔得，香港係有言論自由㗎，你地仲惡過老共

想同怜怜奈調位叫佢嚟揸機

貼去富士大廈包無人撕

你美月護旗手

想叫珠美躝開等我影

一po圖就點都有個負皮

富士

我係護美月手

美月係我持旗手

但係佢私服look好有sense 講真成個團最型真係万理華,連跳舞都係

留翻10號先啦

藝術家

【SHOWROOM配信】
#矢久保美緒 8/7 18:30

突然好想你 你會在那裏
過得快樂或委屈

過幾日有排要po

就算美月係雞都係禾隻私家雞

係姬係公主

轉發！我是護旗手！
#山下美月有14億護旗手#

肥左

#美月成日用口接住我14億護旗手

怕唔怕生野

我唔知啊
但係佢話怕生喎 仲話大咗肚冇得做偶像呃毒撚錢

不嬲都係鬼影變幻球

問你怕唔怕生野牙懵能

處嚟

好乾淨

點牙你 桃子已經有我㗎喇 你行開啦

你地痴線左好多

d廢青好惡

關心手足 最近啲姑娘罷能晒工冇人派藥

有鯨妹派藥

美月全身得個鼻仲係處

啲反月撚意淫美月嘅次數仲多過啲美月推根本成班都口裏說不

右邊咩名

咪jer我funson ok?

不得了

我怜奈

松井星?

松川星

係 最近unfollow 左
唔記得叫咩名

我就答唔出係邊個啦 我單推

呢到無人反月

反美月=反乃團ace=反乃
你損害廣大乃木坂粉絲感情

又扮

而家牙櫻先係乃團渣fit人
美月算老幾

美月咁能正都唔意淫就真係傻仔啦

吮老二

大家要2仁請2仁蓮加
放過美月好嗎

希望美月寶寶爭氣奪回C位
比佢地名正言順出pool

乜野叫奪回c位
美月鬼有c過單曲

TEST

原來蘭世琴子都有份玩呢個系列

坂道akb 嘅c

仲以為最左寶寶

美月都算高級？

唔係center個C呀

又掛住了
他星marika

日本妹 偶像 清純 竹筍奶 1100

人地有G

老手

係咪1100yen？

marika 正到癲

禾星

而家乃po個個都癡撚線

今日葉月無腥過MAIL

原來係拍"原本以為只是手機掉了2"

你有幾時唔痴線嘅幻覺？

文宣圖？

痴線小陣啦DLLM

漏咗yen

係迷月手足整架

1100 我幫襯到破產為止

我全份糧包養

咪搞禾喜ok?

買券派街坊益下班前線手足

牙喜已經係我既人

2019我愛生田絵梨花

珍
得禾係清泉

牙喜應該去學腹語

我係你咩

有無手足記得工事中最尾四期LIVE 4番目的光係邊集

冇得睇你有幾多負皮

我單推

有四期既工事得幾集 睇曬佢

Ep211 20190617個期

你條MK仔扮咩

二期上集

thanks

點解你會咁留意四期

睇曬 不過KEEP曬歌

點呀廁撚

咪屈我

仲話鐘意牙堀 連2期打撈嗰2集都唔記得

2 個推廁乜野
我都未話你扮推珠美 實際推金川啦

一個月內睇左百幾2百集野
好難記得

全乃po 都知你係有錢金毛MK

. . . 冇加推過

冇樣中 不過前幾日聚會有個姐姐飯話我得意 係咪暗示禾似0仔

你型棍子溝死女 .gun

知你賣開屎忽

= 反月撚

唔會下話

唉啲女又畀你cow晒喇

美月=🐔

Dllm
揸手券呢

我之前日日瘋狂睇都用咗2 3個月

那個了唷

依家係咪20幾個正皮啦

我除左訓教
其他時間都睇緊
去緊番工 番緊工 放工

D 新emoji

返工睇

咁癲我出街唔敢睇

其實唔難

係火車搵個角落睇

我日日對住我老婆櫻隊
咩時候都睇緊

你呢個reply而家應該有一粒負皮

手機仲睇到有幾多正負評

test

test new function

Update咗個app而家睇唔到了

沖涼 lunch 臨訓前睇

.gun

去黑洞test la

賀喜靚到美月都唔夠做

呢set 堅係靚

你咁靚仔

4期身高真係屌打晒前輩筒井已經高過隊長

賀喜>美月

禾喜>仁月

樓上每個手足應該至少1粒負皮

係我個回覆投票
美月 牙喜

個半月睇晒bingo 工事中 どこ
無停過 除左冲涼瞓教

依張真係靚到癡線

你有兩粒

負皮我嘅手足係咪反禾喜

兩個都不了

唔係，係反你

新一代營養好

一定美月 做女朋友一流

新會然都反 乃po惡過共產黨

一期係矮人一族黎，當年高山已經算係高

仁底點忍

真

筒井發育係對腳度有乜用

P牌仔

Yoda應該1期

鞭屍就鞭屍啦

隻豬好能過癮

點睇結果

暫時0對5
禾喜領先

負評同tg一樣咁亂射了

癡線點解可以咁快睇哂

好驚比狗拉有5枝激光劍

廁

其實又唔係真係好多，total都係500集到

想你用激光劍吉我

但米55－米65呢個高度perfect池

應該2個鐘後就睇到

8個字
呀唔係39分鐘就得

抱住嚟_

依樣珍

Rich7到

手足推邊幾個牙

我係兩個定三個月睇哂 工事中同 どこ
未有時間睇bingo

細蚊仔先要揀
依家牙月牙喜係曬我張床度

岩岩好可以摸頭殺

起身洗褲啦

多過一支=拉得

其實可愛樣女仔150左右都ok，不過如果牙梅樣但矮過160就好似有啲奇怪

抱住我黎吊

Testing

cap到阿梅個樣咁
唔俾負皮都唔得啦

梳

至少都要165先冇咁怪

一生一世只愛你

:花花

一枝都無咪放枝落你到話你有 一樣拉得

佢話係就係架啦
邊使講證據

dllm專拉女人係咪癲

我都想放枝落白麻到

最近手足們係咪好大壓力
要反月黎減壓

賀喜遥香、ついに『ナニコレ珍百景』出演決定

五支塞落你個屎眼

咁快上

望乜能野呀

上左啦

OT冇得三糧所以發癲

ot 不了
夠鐘即閃

睇直播睇到好撚燥

professor俾人拎spotlight照

睇到好炆

懷疑大家係咪唔洗訓教
同牙堀訓先

你好撚多負皮

禾吊死佢

睇唔到幾多負評都知邊個係負皮王

被針對
睇下上個post 就知

正到

仙氣

不了
你玩埋我果份

本身都冇預過你

指皇教囡
Between 想問下under live武道館嗰場係咪無全場睇，揾極都係得少少片段

16年蘭仔帶個場有15年個場無

乃團under個個有工開有啲流量都叫有得追下
48系唔追有人氣嘅真係冇乜消息睇到

乃團under d資源應該夠起多隊

新坂道

邊度可以揾蘭仔嗰場
想睇下1+1點等於100

推到純奶入選拔矢久保推LM
ナカタカナシカ！

衝出去果個藍衫一定係 吳唱K 黎，咁衝動

做乜鳩呀佢

金川：hey0你咪hey0你
洗擇日牙洗擇日

未來雙C

泳衣單指日可待

知道member住洲際之後既呂神

佢而家喺愛滋温都係洗腳丫

呢個唔敢難波嚟

唔夠

泳衣單与田做C丫唔該

乃團需要呢啲人材

泳衣單日奈同日奈子啦

加埋与田2D1C:

加埋花花啦

乃木坂四大乳神

最大嗰個山本山都未有

依到都見到呂神既名

應該係白衫嗰個先係 叫人返去之後自己衝

4D1C企前排跳 fing 胸舞

諗起都

前排

四大乳神講緊我？

禾白應該大過與田

呢個珍
利申:用手比較過

I beg to differ

白石麻衣がヒロイン！『スマホを落としただけなのに』続編
白石がミステリー映画でヒロインを担当するのは今回が初めて。加賀谷の恋人で、新たな事件に巻き込まれていく松田美乃里役を担う。

唔知有咩流出

放心 我同佢收得好密

嗯

堅信大家係因為最近壓力大 先FF得咁癲

FF都係放鬆嘅方法黎

尊重美月ok？

手足們夠鐘起身食藥啦

千葉前身做過咩nanami 同白麻都演過戀人

btw 30歲似23歲...

我係男人都想比千葉屌啦

想屌你多啲

Nako係咩

ここでキスして 今ずく

不用下流的眼光就沒問題

想大大力錫佢春袋

近二個月睇新聞睇到個人好壓抑

咪係囉，得嗰千一蚊

幾錢可以買斷

我仲等緊女權L發功

你好變態

我係女人都想x白麻

我想哭 你可不可以暫時別要睡

美月只俾 Mk 仔包，你同我都冇份

聽講乃PO好多金毛MK仔

一生之中最愛

左邊

美月亦不接受外國採購

美月吹氣公仔

2019年9月4日（水）に発売する乃木坂46 24thシングル「夜明けまで強がらなくてもいい」発売記念 個別握手会参加券付き通常盤（SRCL-11268）をイベント応募サイト「for TUNE music」まで、たくさんのご応募並びにご予約を頂き、誠にありがとうございます。
第2次応募にて全会場完売しました4期生メンバーの個別握手会参加券付き通常盤を全会場第5部の追加販売させて頂く事になりました！！

【該当メンバー】
●遠藤さくら
●賀喜遥香
●掛橋沙耶香
●田村真佑
●筒井あやめ

牙喜LAST CHANCE

あやめ
又要得成兩個星期

春田

只供內銷

美月＋牙喜
乃坂2大清純女神

白麻：等我用念力屌死你班on9

仔*

乃木坂香港應援團團長wo
點可以唔識呀

睇錯4LDK

白麻屌我吧

割席

呢幾日又會推多幾個POST

轉會費30000
週薪1100

Ho Lun Jeng

原來牙堀咁支持我地...以後唔笑佢p圖了

想我_佢？

成交

好難想像乃團人會咁做

任何人都有性需要的
我不怪美月小天使

唔好怪美月得閒同翻個mk仔打友誼波

你覺得其他MB無咩

今晚迷北川手腳大舉進場爆post

跟住今晚無人推po

以為你會講係牙喜......

有我

迷PE黨

不要負評我

唔係負皮牙堀，係負皮你

why not both

負評我都算
放過牙堀

雀推特別CRAZY

北川生誕 正式啟動
pe軍將會全面進場

唔夠一個堀推同一個白七推crazy

WHO？

一訓醒就見到衰好晾緊衫

一個係id叫自己做牙堀老公嘅同一個冇睇七卒con嘅七推

後者可恥

you2

我只是愛牙堀的一個大好青年

依家懷疑你暗地裏反堀
要帶你翻去調查

拉晒班假反月黨先

聯署要求白麻唔好再剪呢家呢個髮型
想要返18年或之前既白麻呀

白麻好嘴唇好性感呀

@今田美桜

14年已經有人叫白麻唔好畢住

阿蛇做野唔使你教

突然回憶起啲嘢

2047年了，香港正式受中國控制了，香港改名做香港省，行政長官改名做香港省市長了，警察改名做公安了，獵人漫畫也完結了

啊…原來白石麻衣還未畢業呢！

秋元真夏咋啩

到時應該轉咗去吉本坂

我有一個大膽的想法

到時可能無咗了

性 感 神 袐 人 死 後 上 了 天 堂 ， 一 天 他 遇 到 了 上 帝 ， 上 帝 說 ： 我 能 滿 足 你 一 個 願 望 。

他 說 ： 「 能 把 香 港 重 獲 自 由 嗎？ 」

上 帝 說 ： 「 這 個 難 度 太 高 ， 換 個 吧 。 」

神 袐 人 又 說 ： 「 那 我 要 白 石 麻 衣 畢 業。 」

上 帝 擦 了 擦 頭 上 的 汗 說 ： 「 你 前 一 個 願 望 是 什 麼 ？ 把 地 球 儀 拿 來 我 看 看 。 」

駁5刀

要去老人院招生

sor

篤住拐杖跳influencer

why

好多唔同造型

咪jer我正身ok？

好得意

我與你永不可別離 愛你愛到死 因只得你方可使我流露自己
你眼裡那種種傳奇 醉我醉到死 一生使我動情是你

禾2個老婆

我老婆唔係隨便由你嗌

千葉雄大都幾似我

乃團殺手

收到wind vangaal 巴棄左珠美
。
。
。
。
。

vangaal 巴唔推珠美，咁珠美下單應該入硬選坺

乃po兩大燈神
Vangaal 巴
屎路比

求下屎路比ching唔好再改ID

再嘈我改做松村

想改都冇得你改
比人hold起左

好可愛

估mb

yoda

有d似高山定牙白

我第一眼以為高山

映画の情報公開にあわせて、『スマホを落としただけなのに 囚われの殺人鬼』の帯が新しくニャりました！
乃木坂46 白石麻衣さんの顔が目印ニャ！

仲以為橋本

以為MAAYA

睇人中就知唔係高山啦
yoda個嘴好易認

禾以為優蛋添牙

無人care yoda鬼影變幻球

本身都唔算大波

世界第一

我心目中嘅 yoda 係又圓又白又挺又彈手，你點都改變唔到我嘅幻想

唔好破壞佢地幻想啦

事實上都係
唔好問我點解知

作為YODA 推都睇唔過眼

你有幾多個推

可唔可以貼依SET 圖
貼到1001

你望望你id

你真係自相矛盾

又追擊我

堀

不分先後
美月
YODA

唔知計唔計
牙喜
蓮加

又圓又白又挺又彈手
同個SIZE係無乜真接關係喎

要迷PE黨大台批准先得

估唔到隔離台都搵到你

巴打你令禾諗前手足力十大廁

可愛到傻

只愛yoda>只推yoda>禾喜禾條女

以前AKB D 人 推5-6 個都無比人話DD
點解依家＞1 就係廁

咪引我喇，有次唔小心睇左呀堀嘅 deepfake 而家心情仍然未平伏到

力十係加推但又死口唔認仲衰過DD
唔推會唔會走去做生蛋祭呀

[url]網址[/url]

咁都有得jer
我單推珠美 天地為鑑 日月可昭

大家對推既定義唔同

Lihkg search nogizaka

睇完會唔會番唔到轉頭

我諗你會

意淫夠未

有無邊段推介

RICH
最近好少影 都唔知買唔買好

唔睇推mb，睇其他

俾埋keyword 你喇喎

入左個網 見到好撚多段

睇雀先

我出勤率都好低去旅行先用

由細開始睇

大波雀 一定好有違和感

平板花

我嚴厲譴責你

你老婆好似得三個 video 之嘛

翻緊工想開黎睇

D鬼又帶風向攪到乃po咁鹽濕

番工中
但有咁多 唔知點睇好。。。。

清算未

能否share...

twitter 除左nogizakaerotic 仲有無其他正野 想學下日文....

咁多阿雀既

好奇問下啫

珍 點會有人2仁mb㗎

依個好癲。。。

唔係幾明你心情
可能要俾條拎嚟睇下先得

岩岩睇完了
PAGE2 牙雀果段簡直真既一樣

睇咩？

希望班手腳過到關去上海睇

返BIG6 小心呀
新另一部手機+太空卡

我是護旗手

請尊重member

唔知乃團將來會唔會招非日本人

而家團內已經有一個大陸妹

LOAD左一LOAD

睇idol唔睇架妹睇黎把撚

同志你部手机这么新，什么通话也没有，是不是搅港毒

咩2C

點會去唔到，係人都知連登會員愛國愛港，乃po仲係當中嘅表表者一齊亂局都香討同bk搞出嚟

啥意思 看不懂

諗左陣

我擔心MB多啲
真係驚習帝呢舖頂唔住舉國大亂

得62件咁少?

新華社記者Jonathan Dixon於英文版網頁撰文，文章標題「中國飯在自己國土向乃木坂盡展熱情未得回報」，批評乃團訪華只為金錢。

別問，62件就是全部都有

唔為錢，唔通攪手只求打和，大家開開心心玩返晚咩

我唔信奶團係d咁既人

如果我唔小心依加搶左1001
咁係咪今晩入黑後會有pepe圖海

唔好推

乃團香港飯太少鳥

ok

唔係牙喜咩?

賀喜圖海我唔拘呀

都3x頁啦 輕鬆

唔係美月就ok

咁都有位反

近排啲po 好似推得好快咁

佢地惡過共產黨

多左痴線佬

珍

返工睇唔到

遲d會無晒人架啦，藏有大量激光劍

真心唔似
但牙雀堅似
av 網第二頁

巨龍

一手抽住問你係邊度得番嚟 之後就話你藏有攻擊性武器

矢久保好qq

聽講揸手好釣

睇個樣似拉住你對手唔放果種

都係做吓癡線佬ff算

想比珠美一手抽住

做痴線佬一樣照拉

都係罷咗一個po啫手足們痴咗咁多

睇左一條白麻, 好假, 完全無個陣仙氣

證明白麻係呃唔到

不誠實使用大腦罪

白麻個種仙氣點會整到出黎

想俾靚女警抽住
但現實係柒警犬

真係要好白 反曬光先做到

Sor

礦石鎮重製

想玩

諗起禾橋扮女警

我都想俾呢班女警捉

諗起禾橋扮女警

唔知點解無引用到

不了不了 怕返唔到轉頭

屌，睇到心痛，不要這樣

因為呢隻game 搞到禾想入手部switch

仲有幾分鐘

呢兩個又關你咩事

蓮加又唔關我事?

岩岩好趕得切翻屋企

楓>蓮

蓮加好high

一齊挽la

蓮加好正

showroom 有無得熄曬下面d 特效?

等game中

禾都等緊玩住符文4先

頭先汪汪汪記招用連登既post 做證據

你地上面仆得街, 以後邊個日本妹妹比人非禮都拉得你地 武器就係條j

好彩禾同櫻隊結左婚唔洗驚
你班變態廁佬等比popo 拉啦

呢到成班年十既準備要拉

負皮咗 自己反省下

而家報名加入元朗或者北角白衫軍就無事

揸白卡大哂

去聲援年十

好彩冇買多拉a夢果隻

音B

你一樣可以俾人告強姦老婆呀

cls 蓮加好撚大隻

睇錯好大波

金川又幾似

俾你po咗先

原來係呢隻

唔講都唔記得要睇工事中

推幾下

突然開始傾あなたの番です

有感情戲嘛

佢地本身有追開
阿楓成日同化妝師吹

下集牛星擒阿七

預告係咁 9成無下文 fake人

其實佢講得啱

老婆七夕快樂

楓B

客觀嚟講 年十吊打大粒墨

比錯正評

年十對腳咁粗

反蓮表示同意

久保靚到

阿土？

阿土做老婆都好正啦

真，但係....

我同牙雀冇交往過 直接結婚

呢個真 日日都喺屋企煮定飯等我返黎

手足識嘢

牙雀都幾隨便

門當戶對 一啪即合

屎唔臭就食

禾條女梗係靚

又屎依度唔係個個都咁重口

蓮加真係好正
好想同佢結婚

睇嚟今晚唔駛pe軍都爆po

開咗PE先好嗎
唔想俾佢洗版

提早開定生po

比禾搶左1001就唔同講法

白白塊面紅左一撻乜事

就爆po
幫手推

唔好意思，昨晚粗魯左少少

Sir

SOR

牙喜多圖please